點解連翁金華呢d 退役球員又有教練牌既都會話呢球係走步？

仲要係睇完playback 先講

知唔知viutv個幾秒黑左畫面
幾撚黑暗